% Тема работы
% Автор; Второй Автор
% \today

# Заголовок слайда

Текст на слайде 

Вариант заголовка списка

- Элемент
списка
- Другой элемент списка


# Имитация анимации на слайде

- Первый элемент списка

. . .

- Второй элемент на это же слайде

# Пример кода

```
println!('Hello, {}!', "world")
```

# Таблицы

| Право | Лево | Умолчание | Центр |
|------:|:-----|-----------|:-----:|
|   12  |  12  |      12   |   12  |
|  123  |  123 |     123   |  123  |
|    1  |    1 |       1   |    1  |

  : Название таблицы с примерами выравнивания.

# Рисунок

![name](sample)

# Сохранение форматирования

| The limerick packs laughs anatomical
| In space that is quite economical.
|    But the good ones I've seen
|    So seldom are clean
| And the clean ones so seldom are comical

| 200 Main St.
| Berkeley, CA 94718
